Virtual Youtubers討論區（365)

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月31日 18:30 debut

天使うと正

傳教+留名

躝啦屌你

LM

好多紅sc

呢隻係咪狗仔之前玩果隻

係，番梘尖叫好經典

好女仔

俾左腐皮好好反省

分咗post?

恭喜澄姐突破120訂閱

好似係
多左個ホットドッグ post

17歲識WINDOWS95

lin?

羽衣老母好撚正

船長度黎料了

Block左

食完個飯返黎，羽衣媽媽打緊機
唔係雜談同棉花糖咩

一睇完餅錄影帶氣氛即係唔同哂

佢老味真係分

感謝大哥

好有kelly feel

岩啦，佢出去自己開post啦
我都想知有幾個人會理佢

唔好咩 下下都回同一段comment

得佢同條弱智癲狗人怪

ame真係好QQ

同另外一個傻佬有計傾

會長遲左少少趕住聯動
唔記得閂直播
依家仲live緊

やめてください brother

有畫會長

羽衣媽媽腦年齡70歲

唔知都唔知條傻閪分左post

終於閂左
應該係有人提會長
或者佢翻左房發現冇閂

會長應該幫天使整緊隻滑鼠？
但好係話ctrl+tab出去返黎就ok

Ark 聯動唔駛開閉路電視mode掛

蘿莉羽衣又要出動

開晒

刀也

刀也2440

羽衣好可愛

會長無o左managarmr真係有o的痛
唔知會長之後仲捉唔捉多隻

仲有十分鐘

蘿莉控

嚇到蘿莉羽衣轉返件衫

bgm咪動森

應該會啦 啱啱唔係借住rushia 隻龍黎用?

船長好喘

kanata 唔係最近先轉左新電腦?

依隻真心唔想睇

羽衣媽媽有萬四同接

仲試緊

借o黎搵番隻o野
會長今日真係黑到爆死
又死鹿又bug到無o左個愛寵

咁都會撞

V無關,可以睇下對面點選擇性熄火

勁過好多人

幾萬人陪你睇

個隻愛寵好似都跟左幾耐下
其實ark 係唔係應該有防裝會長裸族 唔上裝?

有咩事室友會借到俾佢掛

想睇咪唔當乳滑
同公連一樣

所以有心滅火同有心加大個火係好易知

次次都幾萬啦

其實刀也個2440係咩意思

咁樣同2077嗰次有咩分別

今日要用嘅仲要係因為bug先死
真係慘
佢差啲想喊出黎咁滯

列車一切正常 大家坐好前後搖

想睇咪唔係乳滑囉

嗌左好多次 好正

Matsuri 周圍溝女

選擇性燒

點會估到閂左Rushia台個瞬間耳膜爆炸
今日Rushia差啲死叫我都冇嚇親

ark o的裝無咩用除o左tek系列
反正其他裝俾龍打幾下都係仆街

唔怪得 見成日俾用條龍秒到既怪打死

個thumbnail好笑

ねね風

開波

Tama玩zelda
留比想睇嘅人睇
繼續翻煲寒蟬

估下佢講幾耐嘢先開唱?

其實會唔會轉英文輸入法就得

其實個bug真係ctrl+tab解決到

往例起碼都3個字

我屌...

咁突然

1點先開

宣傳

好彩放假

嚇親
明明依家好似打緊機

ちま開唱

Ho jeng

我個妹

團長年尾都未打爆

我要向全世界播放這段希望的影像

牙涼你3個鐘唱唔唱得哂呀
咁鍾意鳩噏

開始左

涼菜今日唱三個鐘

aki個台果邊唔夠會員都幾慘下

天使最後都搞唔掂
參加唔到

twitter同佢講左
無睇到無計

攬住牙龍一齊玩囉

PPT呢個年尾真係多災多難

好慘年尾都咁黑

公主又幾搞笑

天使搞咩

E MA

aki 慢速set得10秒

年頭boss戰分幾隊人
年尾boss戰得番4個人

分左兩個 12點V家 1點動畫

53秒個到係咩梗黎

佢黑咗成年喎

d獨輪車開哂去邊
人影都唔見

會然同V都高汁

好嘈

Aki到

aki度

本來佢哋諗住沖天使
佢唔開台啲車就唔知就死l左去邊

2P係咪可以收皮

做咩今日變左車aki

見到張圖都覺得嘈

同會長合作就要車

車唔到會長咪車其他人

牙涼直接轉下一首

加推嗎朋友

好聽到

但aki好明顯知咩事
得佢完全唔開chatroom

原來車埋座長

我涼今日好撚穩

座長好似冇SET?

好想聞啊

車緊老師

羽音媽媽唱Nico Nico流星群

岩岩先見到D車全部去哂會長以外既台
唔係以為咁樣車兩野我就唔會再睇座長呀話

choco斷線?

係其餘3台都有車

佢地以為會係咁

羽衣媽媽唔夠氣唱

好似斷左好耐 啲人問係咪BAN左

其實大家反應就係支那仔搞真
以d 聯動其實無人會睇chatroom

老師係lag

月光

你點對得住你個名

唔識

i am suzuna's husband呀屌

75歲係咁上下

話哂都B站打滾左長時間

ark第二張圖嘅boss戰已經係咁

你愈車啲人咪愈撐個V 嘥9氣

佢唱到扯蝦

打BOSS真係會理個CHAT啦
成班傻鳩

睇左幾個月座長玩ARK終於見到佢地真係落場打交

到底點先會block得哂

會長隻野打人無力

中途儲圖鑑活動都好多人

有刺客 又話日本時間22時 做乜早開

命に嫌われている。／鬼多見アユム【歌ってみた / Palette Project】

首月光好撚癲
痴線

thanks
我估係game既名台詞

組曲 童年

揀歌聽

chima喊緊

會長隻羽暴龍負責減傷
基本上都係aki南巨主打架啦

ARK打BOSS沒PP既?

又記起上次ARK老師一個帶全家

羽衣老母唱到就死咁

點解座長全程係後面食花生

好好笑

就咁睇會長個chat room最正常

特登

其他人都無準備過

頭先一開始騎個隻開機關槍一下得幾十

搞唔掂部機

無聽到喎

通靈王

得Aki玩空戰
成隻game唔同左咁

因為你唔專心聽佢呀!

就算全部都係ark廢人都唔同level
係後方揸cam

唔係特登喇
會長開左300秒+會員多，同埋殺左咁多應該無咩剩
但其他3個會員唔多+可以用之前acc

班ON9仔就係想搞到其他人覺得同會長合作就搞9你呀嘛

戰地記者

座長玩得好開心咁

公主ママplay

座長開心我就開心

首次打大型副本

呢個世界既好女仔咁就少左個
希望大家珍惜眼前v

但係今日涼菜個狀態好好

殺啲蛋
之後話你地冇罪
不過你老母有

雙馬尾 正喎

首月光好癲

點解ARK無左天使既?

唔係掛做咩連佢都引退

mouse left click同keyboard嘅E 唔work

有冇入哂而加玩ark既會員

差aki
其他一早入晒

做咩唔入

好似係會長用槍射死左boss

GOD KNOWS

發覺ark果邊叫得嘈過船長

唔想變dd

本身無咩睇aki
而家人左

Ark廢人組

Aki咁撚正都唔入

咁快打完嘅

俾你講多次

只係講爭取唔到留檔d
點聽都係公司唔比,可能公司炒佢

佢地本來話天使玩唔到，之後話想10分鐘打完

由石器時代進化到太空科技

唔齊人玩黎無意思，真兄弟

其實都正常啦
水晶女王又唔係好難打

9點睇nams定moonapeko好

倒數20分鐘就可以睇月兔

月兔

邊個唔睇兔田重工邊個就係鬼

rip Polka

拖屍www

要結束
裏boss係polka

2邊睇是常識吧

好快

座長第一次見識到班ARK廢人真係好勁

半個鐘就收工

已經估到N支A實會話比獨輪車車到趕住收工

老師準備左7個鐘

Fly me to the moon

老是常出現

應該真係因為唔齊人
所以快快趣趣打完收台

其實呢啲咁小問題咁大間公司都無人幫佢搞?

準備得太多所以係輾壓

choco個角係唯一一個比例正常

月兔黨待機

是但啦, 乜都話贏架啦班支

打完定點
冇睇到

負皮咗,反省下

講真，cover撚知點搞咩
硬件就話可以換，bug既佢最多未google查

打完 不過應該仲有d大boss 好似想等齊人先打

老師太勁，10分鐘收工

10分鐘直接輾壓

疆屍熊貓人

黃上是咪又180p camman

奶共熊貓人

嘩屌糕蛇做乜拍呢D片

研究下張符有冇維尼

原神進得來
彩虹發大財

部腦天使自己cover點搞

IT狗硬闖holohouse咩

牙涼回來了

唔係用殘體 辱華

上次同羊火玩到應該冇事啦

i am genius?

公主黎既喂

熊貓本身就係中國野 沒毛病

咁開播先出問題，點解唔係問天使點解無做事前準備?

天才ちま

咪撚玩啦五寶

觀眾只會更討厭終蟈人, 理解會限留言
會長collab 唔可以停

糕蛇原來係d咁既人黎

笹姬黨又然

不要再說了

雙色瞳第一時間諗起ロア

lm

ロア係唔係退出左?

roa會戰勝歸來

有冇新消息?

佢有冇畢左業

想問應該去港v個po
定去呢個po討論好

真係同一組色嚟

係咪畀彩虹保護緊

你確認果度真係討論到

未畢, 唔知返唔返黎

熊貓人抄向日葵

又奶共又玩原神又roa

隔離房嘅龍應該有幫佢
不過都係趕唔上

熊貓人咁快又出新衫

deja vu

好似冇
不過2434個壽屋活動仲有roa d野

原來分左po

原來有港V PO?!

FAMS封面お嬢句嘢

隻眼唔舒服
今日係咁單眼

可以放#1

佢今日好似又忙左成日
前兩日佢講過呢幾日嘅schedule係以完左一週年live為前提定嘅，所以基本上忙到開唔到台

其實正常就重裝算
但半個鐘太趕

割蓆

準備睇兔仔受死

睇下你班廢柴8月定9月講分po講到依加, 最後比個新黎既真係做左

如果仲有大野未打就的確唔好急住裝

問會長借個KB同MOUSE未得
佢部29萬雜魚新電腦到左未

月兔要開始啦

今日明顯大家都想等埋天使先打
大家都係有情有義既好女仔

唔係壞硬件

keyboard同mouse冇問題
應該係setting出問題
要玩佢要直接借部電腦

要跪玻璃了

774 APEX之鬼

佢琴晚真係唔識，唔係扮
應該真係冇睇1.16既資料就玩

FAMS得六千六人 水尾

牙余真係好可愛

chima 又影分身

前有黑船，後有月兔，算係咁

find the way呀屌

佢地讀L four D two 係咪日本人先咁讀

天才(主音)
天才(和音)
天才(和音)
天才(和音)
天才(和音)

兔一開就24k

我讀L四D二

講咗300幾個po都未分到
人哋入嚟冇耐就分到

我地全部都係廢柴

撞月兔

剩係開左三個台已經有七把聲 點聽

我讀左邊4個死2個

珍

我讀L4D2

黃上用手制?
見到LT

不要再説了

左4死2

我讀l4d2

牙月撩兔
隻兔完全唔明做乜鳩

pekolish

我都讀IKEA

好似真係 見到X

moona : you are my sun in my moonlight

pekora : you are my son in my moonlight

雪の華

Peko啲英文
好Elite

月兔要人

雪之華

sor囉

涼菜一live出事係咪一定

1KEA

嗰陣仲以為入錯台

唔出事涼菜唔算live過

好似係

你呀

百鬼好似真係比人捉黎番工咁款

好撚正

好唔慣三家姐高清玩L4D2

目無表情

moona都變左牙son

L4D2 既官方地圖係唔係太易
唔知佢地有冇機會玩下D 非官方地圖呢

俾人迫翻工

好好笑既翻譯

其實係工作人員扮

叫佢哋玩入油過天橋關囉
或者跑天橋過關

Son in my moonlight

fkb指責.gif

呢3隻都CARRY唔到大小姐?

直接d講，本身大少姐係工作人員

son

fbk先岩

會邊個留低
我估486

Boom

黃上真係用手掣玩

Moona 日文好咗咁多

終界reset左?

玩hard rain都夠佢地re幾次

應該係升左上1.16既關係

突然打龍

跟本係插唔到嘴
我余咁施文點夠搶咪

今日下午Aqua仲用緊Enderman Farm
呢個應該係新既?

會長咁快打完boss
一個鐘都冇

冇睇前面
佢哋去咗holo ser終界?

原本server嗰個黎

曉車

老師Aki勁到好似殺雜卒

用日文追問社長個禮物去咗邊果下

應該係資源ser個終界？

涼菜唱緊seed串燒，鍾意seed嘅歌嘅人可以入黎聽下

錯手掉左把弓

不過好似係細boss 所以幾易打

兔帶住把新劍又冇著翼 一陣比龍推落去就全loss

聽緊邊個

8888

本身知咩事，練定去質佢

梗係牙涼

呀鬼比jockey騎住都唔叫救命

最後都係用日文交流
Peko啲英文只可以同Miko傾計

想收工

有龍蛋可以叫多次終界龍

一次過唱晒咁聽爽好多

月兔加埋得5萬幾

唔帶金蘋果?

牙鬼唔聲唔聲打最多

死左

木口過氣㗎喇

要比翻d face比三家姐

仆街了我以後post港v係咪要去新post

要塞房冇portal
應該holo ser嘅end嚟

但兔唔知miko嚟過, 應該冇通知過其他人佢會打......

梗係

可唔可以爆閳

真係好QQ

「炎」は10月にリリースされたLiSAの最新シングルで、現在公開中の「劇場版『鬼滅の刃』無限列車編」の主題歌。LiSAの「日本レコード大賞」受賞は今回が初となる。

炎又嬴

一齊過去

會唔會又熄咗咪

知道資源ser啲翼俾35攞哂所以開主ser終界

攞劍近戰

生日耐久歌回中
預計唱3個鐘,,,暫時唱左1個鐘多D(中間因為回線問題停左一陣)

會唱番哂今年出道以來既歌
歌聲有感染力,,穿透性強
上高音輕鬆到好似食生菜咁,,,低中音都穩

希望大家捧下場
00時開始仲會開賣物販

而家資源ser搵翼真係分分鐘變耐久
唯有焗住用holo ser去搵

佢地2個打龍，好正

Moona跌左落去
下個應該peko

兔仔未學熟點用水桶

tnt/床>近攻>箭

大掃除燒左隻翼D之後
第二日已經見到兩對新既係箱

生無可戀

仲要把劍係最新最勁果款

阿月狂被擊飛

斧頭好用D

一日燒一對 幾多都唔夠用啦

牙月帶咁多水桶做乜
防擊飛帶一個未夠

斧頭係用來PVP
打怪用劍好D

但係之前miko話想留嚟搞活動

好驚peko攞住把劍跌落街
好彩冇事打死龍

頭先無睇
做乜打多次終界龍

Normal都玩唔掂

滅團

團滅

俾人搶左水澄走

想搵返燒山Live2D個形象post過去不過搵唔返

頭先先有人話太易玩

不仲了

我們懷念她

我都估佢真係打返落隻蛋到

peko啲英文指示

RIP

打落隻蛋到

446+小學生 > FAMS

討論水澄既請移玉步

Fall in love

用心靈感應

tama有台仔老豆
水澄有熱狗老豆

𠵱到啲人話分post分咗咁耐 都唔夠啲新人快手

好認真，NPC有用好多

連V post失去一切

バカタレ共呢

真係想分同講下的分別

燒鴨1/1

見佢地第一關咁快到安全室 以為佢地夠打

4個都要有概念
三家姐照顧到自己但唔夠carry
基本上要牙鬼帶

基本上 一個446就夠晒

我習慣斧頭求其附個耐久就出門打怪
省返一格位

d 3d多到

牙涼依家個首咁熟既

slow #541

牙兔卡住左

兔仔真係

兔中bug

綜藝之神

牙鬼同三家姐要放生了

兔仔差少少全lost

斧頭一下斬一隻
同埋無looting fire aspect

睇黎今日都係過唔到關

由依家起Moona carry兔到完場

牙鬼carry

yagoo你註定過唔到2020

moona dangerous hoshinova

Moona話love
Pekora以為係live

all lost

兔

兔全loss

all lost......

全Lost

loss

全lost

兔仔rip

全LOST RIP

跌落街
全lost

全能既連登仔又燈死咗兔

跌左新果D落街?

你計DPS同壽命總傷害打怪就劍贏好多

moona瘋狂調情

兔 :

把劍

佢兩公婆結婚未？整乜lost乜

把新劍跌咗

係

唔帶翼預咗

第一個唔見獄髓既

防到溶岩防唔到on9

個頭盔無事

唔帶翼都算 帶最新把劍

上次天使係翼全lost RTA 三十幾分鐘
今次兔仔全lostRTA lost把新劍

咁樣warp過嚟乜都死啦

係望到定純粹tp頂佢落去

推Moona開路

建議大家睇多D miko
可以練成對全loss有免疫

應該係望到....

免疫咪無得笑

其實跌落去嗰陣
對住浮島啲邊掉ender pearl
有無機自救到?

其實應該係望到
之後由n咁遠warp過嚟

兔連日文都唔識

睇到我而家對mc stream有恐懼

有 但係佢未必反應到

你夠快係有微弱可能
不過珍珠本身有CD所以機會真係好低....

好彩我係好睇L4D2
應該冇咁易心臟病發

玩開PVP個班先有呢D反應

同埋要夠近

屌
推晒俾moona起路

阿鬼打APEX係咁講野
打L4D2唔出聲

全ロス係minecraft嘅一部分
要心平氣和咁睇

岩岩moona視角應該仲好笑

好似即食紫色果d果都得？

賭運

教佢講示愛

moona自肥

chorus fruit最多tp8格

如果咁出幾好睇

限界化moona

我諗得皇上同阿水做得到

MOONA本性不露，兔仔都壓唔住

Tama想點
(日本時間)8點唱到12點？

兔仔啲笑聲真係好有魔性

邊d痴線佬帶起耐久歌回呢個風氣架

又黎

皇上又死左

MOONA個到好暗

守城位都未去到就搞成咁

成班都護駕不力

牙鬼:屌晒你地老母 阻住老娘收工

呀鬼心諗 我想收工呀

牙鬼：要我番工已經夠攰，仲要我carry你班廢柴

燈死埋

尋日好似有巴打傾點解兔仔唔開光影玩 佢應該顯示距離開爆64唔想lag

開收工MODE未?

Yagoo 睇黎今晚都係救唔到
RIP

第一套附魔鑽裝係搵End city執返黎
不過成套都有Vanishing
比拎住叉嘅沉屍打死左
想返去執都冇得執

阿鬼：三家姐平時囉槍指我就勁，囉槍指喪屍就垃撚圾

牙鬼一早開緊

個人喜好姐，我都唔鐘意開，原版最正

捉鬼唔包打僵屍

會長緊急要人

年末4D忘年会ですわ！

uninstall

L4D因為冇得自救，通常都係勁的先死（其他人救唔切）

hunter真係專擒皇上

皇上又RIP

又團滅

又係皇上中

木口冇人睇
過氣了

收工之鬼都CARRY唔哂

アへ～

隊友救唔到

啲低音

皇上太正

笑死NENE

阿鐘睇社長

moona唔變海豚既話把聲好好聽

掛住睇星川差d唔記得開左台

真係無留意到會長又開台

開左玩好正，d畫面真係好正

證明一耐左都頂唔順
平時唔會落唔到

endermite

碌柒了

3080玩MC都會lag?
利申 真係未玩過MC

會長要人

Lv太高

GAMER

點解normal 都可以玩到咁

社長0作用

咩game黎

用光影會 睇獅白個部有時多野load都得30fps左右

咁樣冧咗三件都冇事

月兔緊呀 點算

一拳一件

一般打到好似專家咁

馬要人

做咩FBK又換番支UZI

卡遊
小學有玩過

其實會長算唔算突擊開台

準備翻炒上次炒左既mf系列

開分身

輪流瞓底

我3080玩2077 全開光追都有80 FPS...

d台撞到

好似得阿鬼無訓底過

im win nene

唔係點快啲收工

一講完就GG

牙鬼一訓低唔使廿秒就團滅

ssr.zip

都未見過佢地推開啲喪屍同蹲射

終於肯揸shotgun

真係幾步路都會倒地

MC唔係睇粒U咩

其實覺得l4d2仲難過關隻gtfo

NENE就黎死

nene準備第一個死

飮啤酒 , 放送事故

佢部機應該係全holo第2勁

廢

5600X+RTX3080都係得第二勁?

moona有睇麥塊杯

係咪想傳天使張相比佢

好慘
佢地3個諗緊點樣夾埋整死nene

鑽石星塵啊屌你

ソシエモン

白上企係大門口回血

三家姐終於射死牙鬼

唔係5950X？

三家姐射冧咗牙鬼

またねね

三家姐射到阿鬼訓底

三家姐shotgun effect咗牙鬼

皇上射低左牙鬼

真係拎枝槍指住百鬼

nene昇天

不仲

三家姐總於射中阿鬼

infinity

有冇機會贏到一場

係5950X+RTX3080 我睇完獅子同羊都係10900K+2080TI 仲有邊個高過PEKORA?

華生唔係都係5950x?

唔小心禁左入天使なの D ASMR
聽完即刻俾左錢

白上被人合體技

想問咩叫茶葉

5800x ....
更高哪有貨

林美香

nene

黃上都CARRY唔到

三家姐個台嘅草

唔對路喎
行咁耐連城都唔見影

鬼 : 我想收工

MIO個炸雞想留到幾時用

我一陣睇下
我cap咗成日玩mc嗰堆嘅specs
specs最廢應該係牙心7700HQ+1060MaxQ

dlsite 都有隻
上過ranking第1嘅ASMR可以買

渣GA

牙月好型
想俾佢屌

鹼濕仔

剩係識叫Moona 幫手

回完血即刻訓低

華生宜家仲係咪3600+1066
我記得佢cpu未到貨，gpu送修中

兔見唔到座城

5800X+3080

其實船長隻驚個劇情係點

視界遠過Moona反而睇唔到

張3080整返好？

冇記錯既話好似提過有廠肯比張3090佢 (兩個星期前)

朝姐妹既節目

牙龍要人, 同接越嚟越底邊啦

喪屍睇緊matsuri

買左隻1周年隻CD
運費好撚貴

3090
我3900X+1030

讀SC...你想要幾人

牙涼唱十字星唔夠氣

佢地會唔會錯過咗

關於魔鬼獻祭，獻祭老婆想復活個仔

Moona視點comment話睇到船

祭屍來

無睇title, 咁張thumbnail係雜談嘛屌

終於搵到

真係有船

兔搵到船

起防備心對其他人又好乖

即係你都無睇

睇隻野手相
感覺到san值下降了

壞左既種子碼
隻船竟然咁近地面

邊間廠?

兔仔今晚全靠Moona

而家咪睇緊囉

446同座長用D好舊既彈幕用語

今次佢地4個應該過到啦?

Ina:：3950X+3080
阿梅：5800X+3080
火雞：5800X+5700XT

10700K+30803090貴成皮

アヘ顔ダブルピース

我估牙石
我個台仔fd之前喺ptt post完文屌子龍任務
1080Ti換新2080Ti

咁即係暫時兔第一唔排除又有人壞機

皇上死左上唔到車

黃上

過到了

牙鬼:抵啦

得阿鬼走到佬

收工之鬼既勝利

得牙鬼走得甩

得阿鬼

牙鬼：終於可以收工

死神: 3700X+5700XT
情侶卡

鬼自己一個走人收工

好依賴
有乜事都叫moona出手

阿火齊裝

狗5950X + RTX 3090

燈死咗

呀月死咗呀

YAGOO

次次ending個句 請subscribe channel都係真人即場讀而唔係錄音笑撚死

我都5950, 同呀狗てえてえ

我本身1080Ti/2070S
30系出之前走咗佬
用張1030暫代
之後懶得拆機換卡

點同3090同3080差成皮

燈少陣好冇

爆炸頭

咩料

又爆發オチ

咁都買到

3角型YT個SUB數翻左倍

EN班烤肉幾有心

白上同鬼個樣好打意

啊火齊獄髓cls

moona
RYZEN 5 2600 + 2080SUPER

咁可能係華仔加錢換

prototype

尋晚同WTM爆，佢自己都21粒，總數好似39粒

尋日又係horror game

限2gb ram 玩mc

nene同接咁高

5期齊人

差一個

@牙唐

雪媽變左神

52
每人26

again

題外話點解RBC 30FPS

日日都撞到仆佳 諗緊練寫輪眼定影分身

你走先我頂住唐巴

太快升天悶得滯

今日三角有直播到
算啦

岩岩唔得閒，頭先ARK係咪又係支又贏

係咪太熱

matsuri 今晚係神歌回

個場係咪NENE開架
唔將個終末之時較做50T既話真係有排玩

NMSL

應該rbc自己鎖

KANATA 29萬部新機就係買9700+2070S?

鎖30FPS?

咁樣雜談都係第一次見

一姐部機真係廢到無得頂

現實都係釣住魚9up

別の人の彼女になったよ

似係手殘Lock左最大30FPS
無理由vanilla精緻畫質會令1070Ti跑唔到

遍插茱萸

我都覺得奇怪點解要鎖30FPS
可能RBC手殘想開vsync開錯30

唔會掛 應該舊圖

即係MC內設有鎖30fps? 真係未玩過

mc 可以自己set fps 上限

座長

成堆神器高血壓勝

兔仔連架船都清埋

係唔係佢根本連自己部機係咩都唔知 人地報價佢就俾錢

一個闇屬性攻擊打到nene飛起

可能計埋換mic/sound card/capture card/360水？
或者俾砌機佬水買970evo+/nvme 4.0 2T?
箱買埋O11D/太陽神，全貓扇

會長有份買既應該ok喇

又唱尋日和音嗰兩首

holo應該會長最無可能被砌機佬揾笨

山卡果啲就一定買架啦 咁計落28萬羊都唔算好貴

おかゆ收台了

大姐姐ASMR

星街宜家喺邊個mc server?

Virtual Youtubers討論區（366）

如果佢地係直接搵tsukumo報價
應該唔會好昆
咁大間公司
不過customize parts實抽下水

17：00 自己聽
幅圖係舊機

2070 super日本先60000yen
應該唔會喇

床姐私人ser

moona 101次求婚

Happy birthday to me

成日SC

NE又遜

帶埋446落去

佢攬到ssr 一齊死

仲諗住可以攬炒

Doki Doki Holo Club

幫忙

doki doki!

原來今日YUNA已經完成左5K SUB嘅目標

涼菜好女仔，差唔多個個SC都讀

聽完涼菜 終於可以聽下risu 首snow halation

奇蹟的lamy

座長冇mp冇錢真係等死

反勝

日本呀每樣件加30%先啦

lamy條命硬到

仲有10%銷售稅

嚇死，以爲97砌到29萬咁顛

牙心今日唔播

未完呀

其實自己上tsukumo就可以估計到kanata新機 spec
應該係5900X + 3080

返轉頭聽緊 未關

真．做緊菜

14歳飲酒

無終界箱點搞

火炸咁大個窿先得一粒

睇緊RBC開MC FPS會跳26-31 唔似鎖30

搵傳送門

準備野食同屋企人過年

捉緊蜘蛛同蟲?

阿火炸一次都三粒

佢一見到蘿莉就SC

包昆蟲點用好

新年緊係新花神......

我上個PO又PO過冇人理
NNN過左氣?

兩條友明明傾緊其他野又好自然講番去偶像夢幻祭

RBC同接得949 同劍女人有得揮

出街見到勿相認thx

岩岩聽到會長話想做，但好似有其他原因唔得，所以Asacoco可能改會限

利申：日文廢柴

本來個主題好似係2020回顧

終界會唔會有新居民

D女乳翼已豐唔會再上, 肯定係

有人沖緊涼

會限Asacoco既邊度可以最起身

點解又有龍

主ser唔怕

重新召喚

如果真係會限咗個最有人氣既節目係咪代表佢已經玩撚完

4個終界水晶可以respond龍

呢排聽太多次
以後先聽

ssr張卡cls

respawn

諗咗成日先買

岩岩先開賣喎ching

tama 50k

係咩
我以為陳日已經賣緊

不完全燃焼

但岩岩拉返去聽好似真係會

31號0時呀嘛
生日物販黎梗係等生日先開賣

HACHI 都倒數

又唔知有咩原因

助攻社長

YUNA好多節日都讓TAMA播